光復元朗，必定係一場武力抗爭。

抗爭不是請客吃飯。到時面對嘅係野蠻過警察嘅牛屎佬。但贏左的話，就唔會有野可以阻到香港人。除非岀老解攬炒。